三. 唔好信佢哋弱化，一班全副武裝嘅虐待狂唔會有弱化

三. 唔好信佢哋弱化，一班全副武裝嘅虐待狂唔會有弱化，佢哋意志嘅軟弱——假若佢哋有任何一絲嘅恐慌——佢哋嘅即時反應唔係手軟，係升級武裝。

我講緊哩句嘢嘅時候，已經謠傳下次出水炮車。

一. 唔好信警察內訌，警察內訌嘅唯一形式就係辭職，別無其他。

二. 警察無所謂炒車論，無所謂fact check，佢哋唔似我哋，佢哋唔重視乜嘢係真理、乜嘢係真相，佢哋唔重視道德；對於佢哋嚟講——乜嘢幫到佢哋、能夠為佢哋所取用、能夠增固權力利益嘅就係真理，對於佢哋嚟講——法律就係正義，法律就係道德，佢哋就係法嘅化身，佢哋就係正義，佢哋就係道德。

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

信黑警會淆都on9
佢淆唯一嘅反應只會係用更重嘅武器掩蓋自己淆底

又見到肥穢蔥眼濕濕個post浮上面，仲要有7000幾正評

不得不自push

如果佢有良知，就唔會有依家既情況，我寧願覺得佢地下次會更癲

唔會再信佢地
我5年前係傻仔 呢家唔係

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

佢地只會後悔自己做咩on99落單畀人打。而家只係發現自己做咗政權嘅condam要有怨言，驚自己真係被上頭出賣，唔係為自己打示威者有真心歉意。

推舊post